【一年一度】交換技能

相信只要唔係新會員都會聽過高登交換技能Post
基本上就係每人留言講低自己有咩專長，同埋寫低想要學咩嘢
如果志同道合就PM對方

FAQ:
Q1: 冇嘢教?
A: 依個post既目的唔係招老師，重點係分享，基本上只要你對個件事有一定認識（例如唔係好大隻，但都叫做左一兩年gym），同埋能夠教最入門既一小時就得，例子如下：
語言：例如教你五十音、最基本既文法etc.
運動：自由式點游？未做過gym有咩要注意？可唔可以剩係教我跳一隻舞？
音樂：我就係想學告白氣球，可唔可以教我短時間內學識
職業／Major：你每日八小時既工作／讀書咪本身係你最大既專長，好多人有興趣了解下例如社工係做D咩

Q2: 依個post用意係乜？
A: 好簡單兩個，用我自己做例子：1.我想學日文，但唔想一黎就比幾萬學費，自學又悶，想揾人輕輕鬆鬆好似朋友咁教我五十音先，2.我想學游水同唔同運動，但我真係揾唔到比成人既游水/足球入門班，想揾人教我最基本既泳姿/踢法先

Q3: 一定要double coincidence of wants (對方同時有你想學同你肯教既嘢)?
A: No!

Q4: 交友Post?
A: 當然冇可否認會有，但希望大家有健康既心態，唔好明明對對方興趣同職業冇興趣夾硬厹mode PM人啦

專長：
鋼琴（八級）
識玩扭計骰
魔術
或者任何一個有緣見到依個Post既中學生想免費補習都得

想學：
任何運動入門（特別跪求識游水同踢波既巴絲打！）
影相
Telegram:

我想學脫毒，但我身邊冇mk fd,有冇靚仔巴打帶我剪頭髮同買衫
我識電子，科技野，攝影（可以比個85折你地）

精通音樂 鋼琴小提琴
想學下點樣煮中餐

識少少日文，英文同普通話算流利，化妝打扮，打pubg 理科同醫療問題都可以答下

想學投資，同知多啲唔同行業嘅野

識:
單車
少少襯衫
少少畫畫
少少日文
少少剪片
少少IT野
數學都OK
做旅行既功課（
打機除左槍game都打得幾好

仲有煮野食
想找人一齊做運動、打機
想學攝影同英文

識：
英文
少少西班牙文
讀asso心得
Stat
哲學
摺紙

想學：
煮野食/甜品
畫畫
打鼓
其他

歡迎一齊交流吓

識：
木結他(教到基本彈唱)
八級樂理/基本流行樂理
籃球
排球

想學
琴(流行伴奏)
釣魚

如果係將軍澳區
想搵人間中陪跑步，食飯

專長：
鋼琴（八級）
識玩扭計骰
魔術
或者任何一個有緣見到依個Post既中學生想免費補習都得

想學：
任何運動入門（特別跪求識游水同踢波既巴絲打！）
影相
Telegram:

識：文學，科技
想學：經濟，股市，西史，游水

我識煮住家飯
想學音樂但無天份

識
踢波
短跑
跳遠
自由潛水
獨木舟

想學
英文
彈琴
認多啲人

識：
數學

想學：
數學

識：
cosplay整道具
紙模型
簡單手作仔
卷煙

想學：
釣魚

有興趣嘅巴絲可以pm我，我冇tg

傾唔傾下土木工程

可以呀，想知前景同就業係點

有無得pm交換聯絡方式，廢事阻住其他人交流

留tg

好似冇野識

有啦⋯
識使錢
邊個錢多嘅話我可以幫手使
就算唔係買比自己
都可以諗到點使

識：
獨木舟
行山（非專業）
游水/潛水 (O仔A仔)
少少天文/航海知識：(唔睇指南針知道方向)
桌球 (基本打法，姿勢)
煮野食
少少反跟蹤技巧

想學：
練好英文
咖啡
健身
飛鏢
酒嘅基本知識（E.g 名）
水電技能
影相
9up

我想學化妝打扮
投資可以問下我
返工接觸呢樣

想學西班牙文，但你想學嗰D我又幫唔到你

識化妝畫畫(Q版) 想學韓文同煮野食

留名
好想嘢想學/搵伴
但未諗到可以give到咩出嚟

hello

tg callmea1 想學話畫 剩係識火柴人

hi

Hi

識：
Guitar
基本作曲
唱歌(主流唱法識但唔熟，另類唱法比較熟)
英文(主要 oral, real life conversation)
電子野(工作)

想學：
Programming(識一堆 syntax , 但唔知點再學落去，build 過d project都係跟tutorial 做，想學d algorithm， white board programming同真實番工做野既mind set)
Prefer JavaScript, python or any

寫作， 中英寫作我都唔掂，英文寫作會 preferable

如果有人有興趣聽我會好有心講。有人教我都會有心學，thanks

ching 作既曲係咩style？
利申 full time python 玩開guitar

流行曲，band sound多，bgm都作過少少。研究過mode 同scale 一排，基本樂理都ok
Ching 會唔會想留contact 傾下：）？當識個朋友傾下興趣

識：大部份wind嘅都識玩下
乜運動都有做下同gym

想學：日文

有心想學作曲
但唯一寫作嗰part可能先幫到巴打你少少，我唔勁但都叫有寫吓嘢，巴打想寫乜類型嘅嘢？

識：音樂 （樂理 作曲 ）
結他
唱歌 （可教發聲方法，基本功等）
健身

想學： 日文 踢波

有興趣可以留低Tg

咖啡可以教你
叫做玩左4年，都有開過班
可以同人分享下

識：
少少日文
少少羽毛球
護膚/化妝
醫療知識
推薦書
聆聽
拒絕人

想學：
素描/水彩
木吉他
鋼琴/電子琴
排球

想問你作開咩曲？

好呀 tg @lllghdfuu

tg咗你啦

流行歌only呀 編野唔叻

想學日文 識木結他 ok?

想學拒絕人同護膚 我可以教你鋼琴 我玩音樂既

識:
教寵物做指令(貓都教到）
毛筆書法入門

想學：
水墨畫
硬筆正確揸筆方法

識游水、影相、畫畫
想學電結他、樂理

我教你畫畫，你教我英文ok?

識：
8級小提琴
羽毛球
少少桌球
4式游水
行山
理科＋數

想學：
西班牙文
結他
鋼琴
或者其他樂器

好呀 利申oral一般，應該可以教writing

識：
雙盤坐(天生？教唔到人)
貓叫(試過撩到好cool嘅貓同我係咁對喵(教唔到人)

想學：
唱歌歌
打排波
打羽毛波
踢足波
交友

尋彈性兼職(非零售飲食建造物流運輸金融保險旅遊業)

求靚靚金主包養

okk 留tg

Okkk 留tg

識：
羽毛球 教到基本功
camping
砌傢俬
擦鞋

想學：
交際
待人接物
酒

callmea1

酒既意思你識調定識飲？定係2樣都識

想學

sor我睇錯

我正正需要writing留TG ok?

加我傾，thx

唔識咩特別技能，但想踢波
如果巴打踢波可以一齊

唔識咩特別技能，但想學摺紙／哲學

搵唔搵得你

識:
劍擊
游水(唔記得點游背游)
騎馬(好耐冇騎)
古希臘哲學同少少近代哲學(暫時睇緊解構學派)
少少文化研究
英文同普通話
歐洲史同少少女性歴史(最近睇緊二奶史)
去羸國旅行(唔跟旅行團)
煮飯(主要西菜，最近練習緊中菜)

想學:
日文
泰文
Programming…?(唔知應該學邊樣先)

想學日文，識少少到彈琴

興趣9up 寫字 食野 打發時候 搵野玩 去旅行
識少少法文 想學好啲
想學籃球 結他 programming同電子野

識：
日文（小弟係一個日本嘅大學生 感覺呢樣係自己唯一拎得出黎可以同大家交換嘅野）

想學：
英文／普通話以外嘅外語
影相／拍片
你可以教到而我又覺得ok嘅野

有性趣同個毒毒地嘅人交換就quote我啦
有嘅我再留tg

Okk tg?

識
日文 到N4
羽毛球 工聯會

想學
日文
羽毛球

我識長笛

想學少少其他樂器同點教樂器

不如交換樂器技能

我同你討論煮食，你陪我傾哲學ok?

打咩機 做咩運動
pool岩唔岩 利申練緊

專長:
1.英文
DSE/Ielts/workplace 讀寫聽說技巧定係grammar foundation 乜都可以教
2. 溝女

想學:
1.Video editing 基本觀念&技巧 (adobe premiere pro)
2.小提琴beginner level

開tg啦

識：
獨木舟
行山（非專業）
游水/潛水 (O仔A仔)
少少天文/航海知識 (計日出日落時間，太陽位置)
桌球 (基本打法，姿勢)
煮野食
少少反跟蹤技巧

想學：
練好英文
咖啡
健身
飛鏢
酒嘅基本知識（E.g 名）
水電技能
影相
9up

影相 所有運動 打機 煮野食都ok
我想學日文

識：
- 游水
- 英文/翻譯
- digital marketing
- 台灣深度旅遊
- 化妝護膚穿搭
- 營養學 減肥detox

想學：
- 寫website / app
- 結他
- 沖咖啡
- 調酒

利申：長期home office，時間比較易就～

仲有識煮嘢食同整麵包

咖啡可以教你

識:
西班牙文 (非fluent)

想學:
VBA / excel隱藏技能
煮健康嘅嘢食

識：
鋼琴演奏級
樂理8級
基本唱歌發聲

想學：
日文
打鼓
結他

有意tg: hin1129

識木結

推

冇嘢識

Jcabooboo

太棒了！tg:jcabooboo

Tg: jcabooboo

識：
期權 （唔敢話好精，但都教到基本野）

想學：
游水
日文

識
日文

想學
釣魚

識中學數
識小小programming
識小小整個ios app出黎自high下
想學既我可以拎埋我部macbook出黎
但我真係只識好基本

想學:
投資實戰技巧
語言
打扮
煮野食

想學：
投資
游水
法律

識：
日文

想學 :
投資 (基本野)
日文
西班牙文
剪片

識 :
韓文
煮野食 (普通野)
少少DIY

巴打 做個朋友可一齊打機做運動
煮野食都ok!
另外英文可互相學習下

識
日文
煮野食
健身
Design software

想學
投資基本技巧

識
Business
籃球
入u野
Dse
牛熊證
打扮

想學
應用python
Banking
投資
酒
籃球教練級嘅建議
護膚美容
Start up

識
中文寫作（詩，散文）
邏輯推論 說話技巧
基礎visual art aesthetics
圖像記憶
讀書方法
基礎ipa
基礎投資（正股 warrant future）

想學：
應用python
photoshop同剪片
深入少少既finance

同埋想揾人一齊打波
籃球同羽毛球都得

一齊傾下option野都得

Sorry 我依家先睇到，add 唔番

識：
影相
拍片
剪片(premiere pr)

想學：
用DJ controller
Music remixing
Typography
拍片
剪片

識：用ai/ photoshop/ 護膚化妝等等
想學： 想學任何類型既編織！同埋用衣車車野 或者高階既整皮！

技能：
DSE
玩耳機
畫畫
寫文
歌詞賞析
飲酒

想學：
做gym
論政
識多d朋友

tg: @lulungor

你比我丫

識:
Coding: VBA/Python
Machine Learning/ basic deep learning
Finance: Fixed Income/Derivatives
Stat.

想學:
法文
wine tasting
@comeonjamesbemature

技能：
中國書法

想學：
日文 （直男絲打教會面紅）

有興趣書法 我想學ps 做書法 design

識：日文 （JLPT N1程度）
想學：英文 （目標係IELTS全7或以上）
搭多樣一齊學：韓文 （曾經有TOPIK 3級程度，但擺低左一段長時間）

行山
做運動
做GYM
識小小韓文
煮飯

想學:
日文

tg: @freedompray

你想學字型設計定書法
英文書法都學過 不過未係好精通

識：
打鼓
魔術
少少男性日常化妝

想學：
英文
襯衫
鋼琴

唔一定需要交換 有興趣我都樂意單方面分享

識
Photoshop + illustrator
web design
HTML CSS jQuery basiC PHP
Wordpress 整Website
(啱唔打code 嘅人，不過都係要學打啲啲架喇）
吹Flute(五級only)
打overwatch(main support)

想學
React JS
日文
中樂笛子
睇股票

唔敢講識，但係學過少少/興趣：
少少希臘文
少少魔術
哲學
dse程度數學/econ
買衫
打機

想學/一齊做：
識朋友
做gym
踢波 / 各種運動

識
剪片
鋼琴 (五級only)
中樂柳琴 (連小中大阮)
普通話
小小韓文

想學
吉他 (學過基本)
鼓 (學過基本)
日文
投資

技能：
作曲
編曲
執歌
結他
流行曲樂理
Un腳
會計
經濟

想學下
咖啡既相關知識
日文/俄文/菲律賓文

識：
游水 (四式）
健身
籃球
Photoshop （執相）
工程 civil （最大嗰幾間做緊）
溝女
數學 5*

想學：
進階拍攝，剪片（Premiere)
英文 speaking
天文觀星

我tg 你 怕自爆 好多fd上連登

投資可以一齊研究下 我都是新手
Tg:

點pm

識：
釣魚/分類入門
PS/AI
製作基礎3D模型

想學：
酒-名/分類
水彩
投資買股
做gym
打羽毛球
桌球

留tg我搵你

web

識:
織手繩
摺紙
獨木舟/滑浪風帆
行山/營藝
簡單嘅服裝設計
車縫/中裝裁縫

想學:
婚紗頭飾
揚琴
繡花鞋/帆船鞋

pmed

呢排應該興交換跨欄，製造防具等等rpg技能

識
鋼琴 （演奏級）
小提琴（8級）
中提琴（8級）
學理，音樂學（碩士）
攝影
煮野（西餐）

想學
日文

晒氣啦

通常淨係教人都學唔到野

識投資股票相關知識
想學日文，煮飯，整咖啡

音樂學即係讀咩
想學視唱練耳

技能：
打鼓
作歌(可以分享下經驗用咩軟件個d，但太深入我都唔識，請勿有太大期望。)
普通話

想學：
英文(想識個英文好既人可以比我練習英文)
急救
攝影
或者任何你地提供既技能我睇下會唔會有興趣

tg：

一齊做尖

musicology

識:
流行曲琴，鼓，樂理

想學
日文，針織

或者想有人推薦下啲類似人間失格個類書交換睇下

識:
打鼓
攝影（風景，商品，影樓打燈）
攝影後期LR，PS（人，風景，product，做gif）
GYM
交友app 小技巧

想學
珠寶鑑證技能
如何創業
英文
日文
了解台灣移民

識:
9UP
游水
羽毛球
Autocad

想學:
針織
中樂
拉筋

心理學/生物/煮野食/少少西班牙文/發夢

想了解關於解夢/靈魂出竅/神神怪怪野
咩語言都想學下

巴打既skill set我全部都想要
但你想學既我唔識
介唔介意 單方面教下我

巴打住邊頭

識：
-投資（正股）
-游水（四式）
-普通話
-基本紅酒知識
-煮中菜
-美國升學or生活嘅基本知識

想學：
-日文
-法文
-畫畫
-皮革
-整甜品or中菜
-gym or其他運動
-攝影

識
少少日文 （around n4）
少少泰文 （識睇同寫啲蝌蚪文）
少少西班牙文
執相 design （ps ai）
剪片（premiere）
拍片
塔羅

想學
上面啲嘢全部都係學左少少/中階
希望有expert可以教多啲TT
仲想學
游水
健身
普通話說話
滑板花式（識踩）
web desgin
ux/ ui design

何文田

識
日文N2
韓文少少
讀science垃圾科
去過日本留學
經常去日本深度遊
有搞大型活動經驗

想學
投資
未諗到其他

識：
整電話（iPhone / Android)
整電腦
揸電單車(棍波）
揸私家車/貨Van

想學：
Hacking
Python
寫機械人/chatbot
寫AI

我都想做尖

想學裁縫同fashion design!!

@ts03110920

識:
投資
扮工
9UP
GYM

想學:
VBA/python 入門
中學數學

TG:ctkching

你tg同我傾下先啦一係

tg?

識：
釣魚
踩單車
工程野
潮牌（掛）
做gym（可以交流下）
飛鏢

想學：
英文
語言
投資
手作野

識：
Programming (Python, C++, JS, Embedded System)
Networking (Cisco)
大細電，無線電

想識：
女

tg @slowman529

識酒，想學PS.

想學
日文普通話以外嘅外語
eg 英韓法文其他你教到嘅都可以
數學 高中水平就夠

識
日文
日本旅行
日本留學相關嘅野

想學：
鋼琴（唔識彈左手 識睇高音譜）
水彩

識少少：
會計及稅務
收納
煮住家飯
漂染頭髮

識:
國語，非普通話
打扮化妝護膚襯衫
網購搵平嘢
Excel
少量投資
少量咖啡

想學:
AI/Photoshop
剪片
Newage

我都想學fashion design！！！

識唔識外國網購可以教你ai Photoshop

識：

魔術
小小口琴
扭計骰
入門西班牙文， 小小意大利文
電腦野

想學：
整野食（西餐）

識:
游水(教練)
潛水(教練)
Gym

想學
Digital marketing
泰文

識:
programming
寫網站
eMarketing

想學
結他

你用咩controller？Pioneer？

我想學日文
一齊做運動、打機都得

識少少：
煮野食
Gym
沖/飲咖啡

想學：
純吹下水
品酒
調酒
勾織

識
留TG?

未買 完全新手 但想學 有冇咩建議？

想學結他
識啲健身

識：
高中數學

想學：
簡單韓文日文

Pioneer最貴嘅就CDJ
差唔多HKD20,000
呢啲多數係大場或者出去club會用嘅
我覺得係屋企冇乜需要用咁靚
我用traktor 都已經好夠
好多effect

有冇興趣tg 傾多d 你呢 會唔會想了解剪片拍野既野？

識:
Photoshop
Python
乒乓球
游水
繪畫
簡單天文同歷史(冇L用
想識:
日文
寫劇本
整電腦
同埋......朋友

識：
彈琴半隻腳入左演奏級
英文
做gym
Muay Thai

想學:
影相
德文
Yoga
游水
滑浪

另外想學打字
更正tg:

識:
IT智識
cosplay道具製作

想學:
日文
俄文
彈琴

識:
English
Cello
Piano
Science
Psychology
Math
寵物知識

想學:
日本
Any language
投資
行山
新野

Tg @jonlin

Tg me

Tg@DivingDragonIsMk

想開結他彈一隻歌，但係睇上網學睇到亂曬好想問下人，有冇巴打幫下手

識數學，想學日文

[url]tg傾？

識：
1.煮野食。（除甜品）
2.風火水電知識，BSE(可教我識既野比你地）
3.投資（玩股票）（可教你地點睇，但唔會教你地買邊隻）
4.解決升學詢問（留學、Asso/hd、degree)(自己係過來人）
5.理財（可教你點儲錢，一齊傾下）
6.打羽毛球，打桌球
7.識少少琴（識自學2-3首）
8.吹水（歡迎吹水）

想學
1.完整既琴，唔想死記。
2.英文

tg:

咪就係

毒L夠得閒

想學日文教英文. @jonlin

專長：
無

想學：
英文

識:
排球

想學:
鋼琴

識少少影相 但影親啲相都唔靚

想學guitar同日文

識，可互相交流：
樂理 (學到識mode)
bass & 結他
unity
調酒
programming
整要用焗爐既甜品
簡單西餐
數學

唔識想學：
唱歌
3d modeling
photoshop / ai 畫圖
紅酒
影相
日文
將啲好廢好普通既野講到好似好勁

識:
Physics (CE AL都拎A)
Photoshop 基本應用 執相
影相
養天竺鼠心得
吹水9UP

想學:
羽毛球
桌球
結他

你識unity 但唔識3d modeling?

識，可交流：
1. 畫畫（手繪 / 電繪 / 插畫漫畫 / 水墨畫
2. 煮野食（主要西餐
3. 英文
4. Photoshop執相
5. 基本CS野（Networks, Algorithms, Data Structures etc.
6. 砌機

想學：
1. Integration（有冇人可以教我做數
2. 日文（而家自學緊N4左右
3. 任何語言
4. Cello（Beginner
5. 鼓 (Beginner
6. Programming（Python, Node JS + Machine Learning
7. Audio Mixing
8. 護膚 / 化妝

Me can teach you cello + math, wanna learn how to draw 😛😛😛 @jonlin

識：
1. 襯衫（high end fashion/潮牌/普通h&m u記都可以）
2. 踢波
3. 初階魔術
4. 唱歌（流行/metal）

想學：
1. Gym
2. 進階魔術
3. 煮嘢食（我淨係識煮麵）
4. 日文
5. 錄cover（設備/軟件）

專長：
1.健身(IPTFA證書)
2.投資(ACHFP證書)
3.髮型(做過師傅)
4.潛水(O仔)
5.所有水上活動
6.游泳(四式)
7.行山(有玩開比賽，而家每星期輕鬆行)
8.跑步(得閒自己會跑下）（限沙田10k）
9.彈琴（無考級，夾左13年band，有出歌）
(歌自己作，比賽三甲，最佳keyboard手)
10.打鼓(等夾band果時打下）
11.打LOL單中（唔算專長）
12.放狗（興趣）

想學
其實我係咩都好想學ga人，除左文學野，
我咩都想學，TG ME

諗諗下重有
13.露營（童軍團副團長）
14.地圖使用
15.求生技能
16.野外定向
17.原野烹飪

識砌scene anim program果啲
自己整2d啲圖都要人幫手畫或者偷黎小改
所以想學埋ps ai畫圖

想學
photo shop
剪片

識PUA
8國語言
想做下運動

泰文識唔識？

識日文同其他語言 化妝都ok嘅
至少曾經自費買過好多護膚品
撞過好多次板一定有心得
想學畫畫

襯衫係男定女裝定都得？

男女都得

識：
最簡單嘅天文學 (計日岀日落時間，睇星認方向)
少少反跟蹤技巧
游水 (四式)
英式桌球 (基本打法)

想學：
健身
酒嘅基本知識（E.g 名）
影相
9up

識做gym
9 up

想學
Excel vba

我個tel

識:
Adobe ai pr ps ae 唔係特別勁
基本gym動作 概念

想學:
成世人都學唔好英文
游水
想學 相機鏡頭 同 相關器材

攝影 影星 後製
想學煮嘢食

利申巴打

識
Programming / Web Development / Excel / In general IT 野都OK (做過投行既SW engineer)
Interview / CV 唔知係咪技能, 不過我GPA 超低都做到D 見得下人既INTERN, 我諗INTERVIEW 同CV 有關掛可以交流下

想學
好撚想學踩板
音樂野(樂理 琴之類果D)
其實學乜都無所謂, 有興趣學我識既野先再傾

識:
字體美觀矯正
中文寫作 (考過5**，比最低分個marker比80)
9up技巧

想學：
攝影
拍片
剪片
三樣都係零基礎

識:
煮中餐
Safe driving

想學:
鋼琴
Photoshop

識: 英文
普通話
日文
基礎飛行theory

想學: 西班牙文
煮野食
咖啡
投資

識打飛機 可以用身體教絲打

識:
數學
英文
跳hip hop

想學:
programming
日韓文

Tg?

識:
Piano/Viola/樂理 (Both 8級)
日文 N1/J1 (係日本住過幾年)
投資(Sell-side精d)
品酒(Wine)
少少俄文同意大利文

想學:
以上以外的技能
主要係最近好悶想搵d新事物試下
有興趣就搵我啦~

技能:
結他(掃chord)
鋼琴(即興流行鋼琴，冇考級)
攝影 (digital)
執相 (Lightroom, photoshop)
剪片 (pr)
全部都係識少少唔叻，典型周身刀冇張利

想學:
影相(點用閃光燈)
即影即有有關知識(最近想入坑)
踩板
Wakeboard
襯衫
點樣識朋友/ 點樣冇咁內向
脫毒

識：日文(某間學校兼職教緊)
打鼓(學咗年幾)
單車,遊水(蛙式),羽毛球
想學：樂理
彈琴
股票
英文

或者可以純粹揾我吹下水都得,想識下人

tg:

淨係想學Ai可唔可以交換TG

發現原來自己真係咩都唔識

識：
跳鋼管舞
Aerial yoga
少少醫護知識

想學：
潛水
煮野食
飲酒
日文
法文

識：
拍片
剪片(pr)

想學：
吉他
英文writing&grammar

想學剪片 可以教你吉他(普通）

識:
high end fashion (男/女裝) 陪埋你入去試都得
吹水 小小溝通技巧咁
食 (貴嘢 平嘢 垃圾食物)

想學：
日文
脾氣同性格
思考方式

識 韓文
想學 結他
星期六日先得閒

@yusongvin

想學定教我野

識:
釣魚
掟鏢

想學:
唱歌
冷知識
超自然話題

點證明自己符合你條件

識：
英文（應該至少可以教到Grammar無誤)
日文（N1，只教到文法，口語極廢）
翻譯
（陪）打乒乓波／羽毛球／踢波／打籃球

想學：
口風琴
法文
砌機（最好有埋零件比我練習）
煮野食（最好可以面對面教, 之前試過遠距教學效果唔太好）
其他任何野，可以睇下大家岩唔岩

有興趣留TG

係人就得 個個人脾氣同性格
思考方式都同

係人就得 個個人脾氣同性格
思考方式都唔同

識，可交流：
1. 健身 （普通基礎入門）
2.普通急救知識 例如包紮傷口（頭.手.腳果啲）
3.各類運動都可以陪做 （乒乓波.籃球.足球）

想學：
1. 英文
2.鋼琴 想學到識睇譜 簡單彈歌
3.釣魚
4.襯衫 （想知道埋邊到買衫易 成日都係zara或h&m買）

識:
鋼琴 (好耐冇彈唔知幫唔幫到手 lol),
英文 (唔熟DSE...),
Present, Interview 之類la
讀書?....由High Dip 讀返上去唔知邊度既心得...BIO戈邊,
行山
攝影 (識少少LA)

想:
學德文
炒到幾個LUN手小菜
學Programming for data analysis
學Photo Editing (例如Stacking 呢D唔同既technique...)
有wordpress 但整黎整去都整唔到自己想要既野...
克服對水既恐懼 (著住救生衣已經唔怕, 想去下次旅行有機會時去潛水)
操FIT啲 (明明已經成日行山)

TG?大家傾下計

TG

識
跆拳道（長玩先要比錢）
男女不限 hea場 有心學會盡力教

工餘時間無限吹水 咩話題都得 你想講我就同你傾

想學
所有外語都可以 重點日文
街舞 最好識空翻
或者你講下你識咩？

hello 想學adobe AI and PS
可以交換英文呀
有無興趣

你留tg

識 / 可交流 :
1. 同小朋友相處（幼/小學） / 點樣令佢地聽你講野
2. 點樣食得健康啲 /冇咁肥
3. 少少Photoshop
4. 打lol 中路/sup (白金）
5.化妝
6.比啲條件我 可以介紹動漫你追

無咩技能識up到既都up左出黎

我想學：
1. 日文 !! (目前自學緊 應該差不多N4左右）或者想搵個partner一齊學都得.
2. 用丹田講野
3. 畫畫

其實咩都想學下（除左運動
你肯教我就會嘗試

識：
化妝技巧 男女都識
改變形象
護膚

想學：
心理
玄學
泰文

想學化妝，但唔識你想學既野

唔緊要 你有咩技能可交換

技能/可交流：
日文（N1 不過幾年前考依家冇繼續學）
畫畫（電繪/手繪）
菲林攝影（基本知識但影得唔叻）
化妝打扮護膚
古著
煮野食（日/西式）

想學/想知：
Design美學/排版印刷等知識
PS/AI
攝影技巧
縫紉刺繡
唱歌技巧
Working Holiday相關經驗分享
人際關係/溝通技巧/心理

識縫紉 想交流下古著

識:
彈結他/打band
寫歌(基本)

想:
簡單烹調
英文/日文

想學武術求教

勸你忘記過去 下個更精彩

識
鋼琴（考8級肥左）classical
基本樂理
畫畫（素描/粉彩）
室內設計（非專業設計師）
攝影（構圖技巧）
化妝保養超級多心得（女）
淘寶達人
普通話（唔識拼音）
煮野食（中西日甜品家常菜都識）

想學
Ukulele
Pr剪片
游水（但學左幾年暑假都學唔識）
Photoshop專業汁相
Ig shop management
仲想搵人幫手整整電腦

Ps 無tg 點搞？

識
調酒 （正職黎
電單車 （2年牌
咖啡 （之前幾份都係咖啡

想學
電結他
西餐 （意粉 沙律個類
急救

想學

韓文
結他
畫畫
Photoshop
攝影

識

鋼琴
少少日文 (基本識字發音
急救

一時諗唔哂識咩 有咩想學都可以再問吓我
或者一齊學都可以

申請個好快
申請完add 我

做運動？

識+想交流
煮野食
基本ps製圖+pr剪片
打機
化妝護膚

想學：
韓文（只識基本野）
畫畫
溝通技巧

識：
數學（3科5**/master）
長跑（10k<40)
唱歌（入過final）
羽毛球（校隊）
攝影（dcfever入選過）
打機（手機game全球第1/線下賽win過4位數）

想學：
踢波
溜冰
溝通技巧

巴打可留tg?

你add我啦

人體生物學

想學剪片呀！
我識畫畫
好吹得唔知算唔算溝通技巧

3樣都可幫下你

想學調酒 巴打可唔可以留個tg

我識畫畫，水彩油畫素描油粉彩塑膠彩都識，但係兩年冇掂生疏曬，求畫友

想學攝影

留個tg一齊交流下

覺得自己周身刀無把利

識：
中樂笛子 (以前係樂團）
游水 (我係pt教練）
急救 (有牌）
打機
半隻it 狗
可以陪你做下運動
氣槍/wargame
乒乓波 (以前係校隊後備)
做家務
淘寶老手
可以教下初中書，高中要睇下咩科（我有做私補）

想學：
日文
鋼琴
溝女（咁大個仔仲係a0)
結他/電結他

識：
韓文 (同人溝通到程度）
英文都叫幾好

想學：
唱歌技巧
Photoshop/illustrator
化妝

19巴
Asso心得
識啲啲IT嘢
以前學過下結他
學過下整片
識打機
識少少哲理性諗嘢

想學唱歌
想識朋友發現自己交際麻麻
都想學下攝影

識

鋼琴
作流行曲
彈流行曲，配chord, 唔使譜
樂理

想學

吉他
陶瓷之類嘅art

想健身
可以教踢波 仲可以每星期六安排輕鬆比賽比你練下
tg：

識：
最簡單嘅天文學 (計日岀日落時間，睇星認方向)
少少反跟蹤技巧
游水 (四式)
英式桌球 (基本打法)

想學：
健身
酒嘅基本知識（E.g 名）
英文
9up

lm

Stayhomejj

識

地質野
Dota2 (唔可以算玩得好叻, 但所有基本野到中階 Level 我都可以教你)

想學

影相
其實咩都想學
睇心情同埋一殺那既果種興趣

識:
影巴士

想學:
煮野食

係意大利做過廚房幾個月 不過係偷師唔係學師
之後係香港自修煮野食 會自己設計菜單 前度女友同朋友都話好好食
依種係唔係技能

想學電工 木工 維修等等製造技能 同埋想學法文

另外自己有做投資 自修+上過好多公司搞既講座同培訓 工作都有相關 玩左大概6年時間

可交流/叫識
-日文（留學一年）
-PS，AI
-點同人傾計
-菲林
-畫畫（自己亂畫）

想學：
-鋼琴
-急救，基本突發狀況知識
-畫畫技巧（esp想學水彩）
-投資

其實就咁想學搵我都ok不過識我想學既就最好！
有興趣留tg吧

我之前自學過一年法文，發音算準，voice msg法國人都叫聽得明最近想pick up番，整理下啲舊grammar notes同整vocab list

係咪有得踢波

想學
跑步
健身
踢波
識
踩單車
噴油
扮工
打R6

係啊同啊叔踢 你有無興趣

有冇時間地點同埋人數

接近每星期六都有 夜晚8點左右 地點未肯定
通常都夠人 睇下輪住換咁

多數喺邊度

好難答到 但肯定草場

識：
游水（差蝶式）
羽毛球
Phy (C)
Math (C)

想：
增磅/重（營養師跟餐單個種）
搵星期六日現金兼職

想學PS TG@Teddybeaarrr

我諗我得一樣...叫做教到下人

慘

排球... 17 年

但其實都打得好麻麻
只係熱愛咁解

想換:
1. 畫畫
2. 寫字 ( 中/英 )都得
3. 日文

識：煮嘢食，中、西、中東都有少少心得

想學：健身，純粹為健康，唔係練The Rock

識：
基本Computer Science野（degree畢業，現職mobile app developer)
露營
踩單車
浪費人生

想學：
結他
日文
任何家居技能

紅磡友可以一齊跑下步

識:
OChem 同 nutrition
gym
pennyboard
snowboarding

想學:
小提琴
Python or C++

識：
可以幫男仔襯下衫 改造
少少結他（基本）
踩單車
做家務
湊小朋友

想學：
英文（只少可以好流利咁溝通到）
其他語言
結他
煮野食

有興趣

識（其實無嘢識夾硬講）：
襯衫著衫 科技3C嘢 動漫毒撚嘢模型乜乜77

想學：
Adobe 特別係AI 同Pr
影相

識
英文
煮野食
做家務
踏單車
鋼琴8級（唔記得曬）

想學
游水
影相
Board game

識：
植眼睫毛

興趣（但唔係好專）：
睇哲學書
畫畫
車衣
旅行

想：
識同樣鍾意哲學/心理/人類科學既朋友
學詠春（想好打d 必要時保護到自己/身邊既人）

影相唔算叻 但可以交流下
想學煮嘢食快啲 每晚煮到飯第二朝帶返工

鍾意睇心理學書 想交流下
最近想睇返多啲書 睇下有冇得交換書單
Btw八卦問下 植睫毛難唔難學？我植過一次之後又愛又恨

想學煮嘢食但冇嘢教到你

大家都好勁。。。
我識管樂
識少少結他，應該教到新手嘅。。。

想學羽毛球
魔術
日文

淨係交流下傾下計都ok

識:
Python 做基礎data analysis / modeling
BI dashboard (Power BI, Tableau)

搵/想學:
一齊學深入啲上面啲野
跑步同伴
咩都有興趣學下 深唔深入學就要試下先知

識：
日文，西班牙文，法文（基本）
羽毛球

想學：
英文
樂器
溜冰

識: 發現自己咪都唔識Sorry
Adobe ai ps pr
排版設計執相剪片等(正職)
化妝護膚
鋼琴(5級)

想學:
攝影拍片
相機鏡頭/相關器材
畫畫 (電/手)
仼何其他樂器
襯衫
同香港邊度有好野食/有咩玩
(自己同朋友都好毒 唔識周圍去)
人際關係/溝通技巧

識: 發現自己咪都唔識Sorry
Adobe ai ps pr
排版設計執相剪片等(正職)
化妝護膚
鋼琴(5級)
撚貓知識 技能

想學:
攝影拍片
相機鏡頭/相關器材
Marketing / Digitql Marketing 知識
畫畫 (電/手)
仼何其他樂器
襯衫
同香港邊度有好野食/有咩玩
(自己同朋友都好毒 唔識周圍去)
人際關係/溝通技巧

識digital marketing/marketing

識
日文
踩單車

想學
彈琴

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

識：
鋼琴 (8級)
踩road bike

想學：
股票
Autocad

識男士訓練持久力方法
各種技巧

識：
反送中
小量日文
煮野食
游水

想學：
PS
咖啡

識：
- 少少日文（N1, 做過吓小量同人翻譯）
- 打機（雖然唔係話好突出，但可以一齊玩）

想學：
- 樂器（OTAMATONE / 口琴）
- 御宅藝
- 整靜止畫MAD

識: 素描
水彩
AI, PS

想學: 日文
結他

識
籃球
足球
網球
單車
車衫
游水
急救
（全部都係半桶水）

想學
有趣既野

傾下

識：
1. 數學（僅中學程度，讀緊數學教育）
2.扭計色 （2x2, 3x3)
3. 倉頡
4. Gym ( 叫做玩過2年）
5. App inventor 2
6. 籃球

想學：
1. 股票
2. 游水
3. 航拍

想學影相

識：
整甜品/焗嘢 可以嚟我到整
菲林攝影（唔識維修）
Roll煙 or任何嘢

求：
Asso求生技巧
小妹嚟緊讀 hkuspace media studies

Ching 我自問除咗玩同襯衫無咩叻
但想學拍片剪片

識數學+少少功夫

想學日文/煮西餐

補充返 估唔到哩啲都係技能
英文informal casual speaking(即係用英文9up)
雖然小妹英文3 但同外國人流利溝通到

襯衫 形象指導
（中學已經好多男仔叫我幫佢執look）
（有埋圖）

儒家思想、中國哲學思想
唔係精通 叫做睇過幾本解說 又鍾意拎嚟用下

同埋大量正能量提供
（只限面對面）
（因為唔係成日用手機）

識：
獨木舟
行山（非專業）
游水/潛水 (O仔A仔)
少少天文/航海知識
桌球 (基本打法，姿勢)
煮野食
少少反跟蹤技巧

想學：
練好英文
咖啡
健身
飛鏢
酒嘅基本知識（E.g 名）
水電技能
影相
9up

識結他

我係90後(90中)

識:
投資, (股金匯, 生意)

想學:
音樂, 語言, 水上運動, 煮野食

識：物理、羽毛球、打機
想學：跳閘

識：
寫作

想學：
與人相交

專長：
西方哲學
銀行反洗黑錢
蘋果科技
法律（大學程度）
英文（語法）
胡思亂想

想學：
英文（英式口音）
拍攝剪輯
倉頡
直排滾軸（進階）
中文（古文）
任何思想啓蒙

97巴

平時鍾意睇戲睇展覽
天氣好會出去行山跑步
睇書 對速讀/拆書有少少認識
時間管理，整理筆記
執屋 之前睇完斷捨離自己實行左半年
鍾意周圍搵嘢食

想搵人教下小弟
日文
煮嘢食（淨係識整公仔面）
Gym （新手）
游水 （之前學過少少）
或者一齊學都得

係咪想學哲學
比個tg嚟

想學:
唱歌 (五音不全)
各地方歷史/故仔
藝術related既野

識:
Python (少少deep learning/nlp)
數
大學生存技巧

發現自己識既野好少

識：
桌球 (技巧，姿勢，打法)
跆拳道 (黑帶二段)
足球
少少游水
煮飯
9up
英文對話 (翻緊嗰份工全英文溝通)
數

想學：
唱歌 (五音不全)
法文
水球

識:
中文 欣賞/寫作 非精通
歷史 分析 非精通
煮下野食甜品之類
鍾意去得意地方 睇展覽 食野 睇電影/紀錄片
9up
化妝護膚 學過兩年有證書

想學:
興趣類既野

想有人一齊交流下咁

識：
英文 (我係abc 😉 想學口語啲朋友可以搵我)
鋼琴 （彈到abrsm8級但有一排冇彈）
日文（基本）

想學：
中文 （主要想講多啲中文）

樓主 我想覺好鋼琴 但我乜都唔識 可唔可以自費學？

傾下計

識
菲林 數碼影相
結他禁下chord
打機

想學
踩板
畫畫(水彩)
彈琴

想學：跳舞、煮餸、打機、造型打扮同點樣揍貓心理學

識：boxing（原諒我淨識哩點，可是我好強的(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)）

可以一齊傾嘛?

識：
唔睇日曆知道邊年邊月邊日係星期幾
桌球 (基本打法，姿勢)
少少反跟蹤技巧

想學：
練好英文
咖啡
健身
飛鏢
酒嘅基本知識（E.g 名）
水電技能
影相
9up

識：
射擊類技能

想學：
搏擊類技能

仲有想學寫iOS apps

識:
VBA, SAS
日文

學:
溝通技巧

識：
紋眉紋眼線
化妝
飲酒&酒game
基本英文
9up
煮中餐

想學：
日文
高楷英文
或其他有趣東西

pm

一日可以J七飛

你識嘅嘢我都想學 但我冇嘢教到返你

巴打我哋好多興趣都差唔多我識影相only可唔可以同你傾吓計

識：none 識
想學：all

Can we talk？自問煮嘢食幾叻

識：
畫畫
設計
文宣
整片

想學：
調製雞尾酒
束鐵馬
自衛術
做gym

識結他掃下chords
同咪一dd音響野
想學英文 同日文

識
普通健身同運動知識
飲食營養方面知識

想學
英文（教我點樣自學英文）
游水

可

唔緊要，都可以傾吓計

識：
Computer Science野 (唔係好advance應該都可以問）
IT 野 (唔一定熟你想知個範，不過好樂意交流下）
日文 (N2)
廣東話

想學
英文 (daily conversation 麻麻地）
日文 (JLPT N1, 日本工作都想聽多d）
影相
oversea 工作相關既野都想聽下 (especially 日本／歐洲）

TG:

識
鋼琴八級
樂理考試過五級
數碼相機

想學
日文
溝女
捽洗面奶可以起到泡（學咗好耐都唔識起泡）

洗面奶少泡唔係壞事有啲牌子多泡 洗完超乾

識
美容野
化妝
Gel甲
煮野
想學
英文
Set頭

識
結他同樂理都有cert

想學
中英文以外language

想學英口語

想學下投資 tg?

識
游水
籃球
健身
倉頡
急救
數理
少少結他

想學
長跑
寫作
英文

同想揾可以交流睇書心得嘅朋友
小說 文學 哲學 心理 乜都得

識：做gym 跳舞 藝術
想學：瑜珈 西班牙文

我都想學CS 同programming 求教

識: 結他, 游水
想學: 做Gym, 唱歌

死左link
求tg

識：

法文（B1 level/ 普通吹水）
英文
極少量俄文 （買野搭車）
少少藝術野（呃到下人）
極中意變態歷史，如蘇聯同納粹
睇變態博物館，如畸胎同酷刑 （但係血腥我頂唔順）
搞爛gag
簡易食譜

想學：

練副core （成日都唔知咩叫收緊core）
瑜伽（玩左兩三個月beginner level）
跳舞（街舞同sexy dance好中意）
好玩嘅我都想學想試
溝仔

TG：@ilovebritney 搵我玩啦

歐洲史好玩，巴打研究開邊個時代？

你係中lit人？

識：
用Wordpress 整網頁
剪片
小小online marketing

想學
英文（退步左，真心屎）
裝修技能（批灰，拉電線、鋪地板）
畫畫

中英都有

勁喎，求教求教

識：小小networking (垃圾ccna) , 砌機 , 火法,反追蹤,變裝 基本煮食
想: 冇乜 志在識多個人

留個tg?

自由潛水有無考試？

有啊
PADI 初級就10米
AIDA 2就16米深度，閉氣2分鐘，平潛40米
當然最重要係學識咩係自由潛水，放鬆

成人台搵到依到？
想交換技能定想呃蝦條

1.你噏乜鳩咩叫成人台搵到呢到??
2.係厄蝦條呀 正呀好多蝦條厄呀
3.如果交換個tg你都咁唔滿意你點解唔直接叫連仔全連登留tg全部ban?

老羞成怒

我都想學writing阿
要考ielts

想學英文ching

識
踢波(唔太勁)
乒乓波(唔太勁)
鋼琴8級(10年冇彈但應該教到初學）
英文
打機(fifa,LOL,...)

想學
日文
畫畫
揾人踢下波

可以呀，@ilovebritney

男人老狗想學
美容野
化妝
Gel甲
講出黎都笑死

可以加我嗎？～ id: ganfei

識：
後製（After effect , Pr ,Davinci resolve )

想學：
後製（After effect , Pr ,Davinci resolve )
或其他software

有無人一齊研究下

我識結他

語言練習仲available嗎
我想練oral，請加我
Telegram:

識：
python (全職）
data analytics

想學：
長跑（姿勢...等等）
屯門區

識：
英文（文法比較好D）
普通話流利
倉頡
網頁
曾經學過整中西式面包（主要造形方面，整完拎出店面賣）
踩單車
象棋

想學：
各類型投資，股票等
樂器音樂
順便認識朋友

Telegram:

補充

識：
英文（文法比較好D）
普通話流利
倉頡
網頁
曾經學過整中西式面包（主要造形方面，整完拎出店面賣）
踩單車
象棋

想學：
各類型投資，股票等
音樂，樂器鋼琴結他
練好英文口語
演講
順便認識朋友

Telegram:

識︰
期權投資（投機）

想學︰
日文
識個朋友

tg:

識：
專利相關知識
化學/化工知識

想學：
pathon
起一個嘅網店web

學:
英文
溝女

識:
日文
倉頡

識：
鋼琴八級
畫畫（油畫 素描 水彩 乜都識d）
Photoshop
AI
普通話
英文

想學：
跳舞 咩舞都得
法文
modeling（Maya etc）
小提琴初級

想聽鋼琴
識煮飯
識揸電單車
常識問答比賽冠軍
識保家衛國

識
籃球
做gym (fitness trainer)
花式跳繩 （基本花繩）
基本體育/營養學知識

想學
記憶法
投資
英文

自己整皮貴唔貴？

如果本身有正職嘅嚟講，唔貴

識：
英文
ukulele (不過好耐冇玩）

學：
西班牙文（想practice)

識：
游水（全職教練）
Gym

想學：
鋼琴

識：
結他
鼓
扭計骰(3x3x3)
基本樂理
英文(除咗speaking麻麻 其他okay)

想學：
日文
琴
煮野食

想學琴同創作

識：

基本投資
結他
做gym

想學：

影相
photoshop
剪片
整甜品
yoga

識:
鼓

想學:
結他
Audio Mixing

識：
- 游水
- 英文/翻譯
- digital marketing
- 台灣深度旅遊
- 化妝護膚穿搭
- 營養學 減肥detox

想學：
- 寫website / app
- 結他
- 沖咖啡
- 調酒

利申：長期home office，時間比較易就～

TG: @ganfei

識：
溜冰
Inline Roller

想學：
英文
投資
說話技巧

想問學英文可以點教

97巴

想搵人一齊：
睇戲
睇展覽
行山
跑步
交流吓睇書

識
少少速讀/拆書
時間管理
整理筆記
執屋 之前睇完斷捨離自己實行左半年

想學
日文
煮嘢食（淨係識整公仔面）
Gym （新手）
游水 （之前學過少少）
或者一齊學都得

想學整餅同整皮apple watch帶，可教游水～

識：
畫畫（素描/電繪）
羽毛球
踩單車
皮革（基門入門）
洗碗摺衫

想學：
彈琴
日本
防狼術 / 自衛術防禦技能

大西北想搵同伴一齊做運動/一齊學下野

有冇人可以教我點社交

TG id:

皮革可以整咩
可以交換武術？

識：
煮野食
木雕
滑雪

想學：
滑水
溜冰
燒玻璃
影相

大西北撚，純粹想一齊做下運動練下武（學過幾年極真）

發覺自己乜都唔識

興趣：
睇戲 尤其netflix有好多推介
識少少basic畫畫整圖
鐘意買衫 有留意開
鐘意聽人講野

想學：
投資
煮野食
知多啲最近興啲乜之類
想聽多啲唔同嘅野擴闊下視野

識:
冇
想學:
踩單車

咁點交換😂

識唔識m2?

AC講過發夢野嘅記住提防Mon po狗搵你

數學？ 我數學白痴

Pm me 試下

識（日漫、素描、人體結構）
畫畫、結他、少少長笛

想學：未諗到

同埋識3D modeling . Sculpting

想學琴 我諗應該識得捽洗面奶到起泡

想學freedive，不過我唔識你想學個d野，但我有d好冷門既野可以教，一講出黎就會變自爆
有興趣tg我

識：健身，游水，獨木舟，急救，電單車
想學：排球（唔識打累鳩師兄), 練英文

有興趣嘅巴絲留個名

好啊
發覺越來越多人想學自由潛水
相信好多人都玩過浮潛，游水好叻
但每次好認真去閉氣都好辛苦，又好浮落唔到水底，或者耳仔痛

如果想學自由潛水就揾我

補充返小小資料：
93 巴

吉他換琴

97巴(住將軍澳果頭)
想搵人一齊:
做運動 (游水,跑步etc)
學日文 (利申之前讀到N5程度左右)
做gym (做左半年但實際得最近1個月開始識)
柔道(細過有玩過依家想玩返,想搵人一齊玩,識唔識都無所謂)

識:
做gym(都識識地既但其實都仲係新手)
游水(細過有游開)
速成打字

想學:
日文
柔道
其他野你肯教我肯學(事因都想發掘下自己其他技能/興趣)

TG: @Paul231555 或者我加你都得

識：
塔羅（之前自學）
瑜珈少少
桌球少少
踩版好少
英文書法少少
Board game少少

想學：
結他
西班牙文
哲學
排球

唔洗精 旨在學下
想交流嘅都得

我識結他同排球

識：
玩
食嘢
打機
傾計
乒乓波
（其實冇嘢特別叻）

想學：
投資
鋼琴（伴奏）

Pmed

識：
游水
泰拳（打過小比賽）
羽毛球
做尖

想學：
法文

有冇人識法文

我都學緊西班牙文，可以一齊練下
@Cng133

小妹真係好吸引
淨係形象指導已經唔錯
正能量都係
好想認識下你

想學鋼琴
識排球
留tg

想學你識嘅嘢 可以督促你唔好半途而廢

我想學programming 同打鼓，操肌2.5年 有健身牌

識：打實用繩結（例如可以用繩同竹支就扎到枱同凳）
釣魚（岸釣）
整皮革
想學：
彈鋼琴

識：
韓文(Topik 6,自問算唔錯)
日文(N2但係有好多n2文法已經唔記得)
游水
踩單車

想學
gym/打拳
剪片
攝影
投資

交流下都得～

想學日文游水
識少少投資可以交流下

咁多人想學投資 其實點教

識：
游水
少少天文/航海知識 (唔睇指南針知道方向)
唔睇日曆知道邊年邊月邊日係星期幾
英式桌球
少少反跟蹤技巧

想學：
練好英文
咖啡
健身
飛鏢
酒嘅基本知識（E.g 名）
水電技能
影相
9up

如果巴打嘗試教 我肯學

基本都要知道外幣、股票、存款有邊幾種
大致上個遊戲規則，有咩因素會影響到價錢

進階D咪要睇埋圖表

應該係咁，利申：唔識

識:
流利英文
postgrad level bio同biochem
外國升學意見及手續
化妝護膚

想學：
投資理財

識：
少少日文

想學：
任何銅管樂器，木管樂器

telegram

想學護膚同改善英文

想學打鼓，日文
自己識吉他，普通話，設計畫畫，影下相，pm再講
教到打鼓留個tg~~~好想學

我乜都唔識

識：社工輔導技巧

想學： 彈琴（音樂）

得閒一齊打乒乓波 做運動

識/交流下：
游水
速成
乒乓波/羽毛球
少少韓文
畫畫 卡通版
超初階西班牙文，學左一排
Marketing basic野
中學野 大量精讀/補習note/past paper
好多都半桶水

想學：
急救
語言：日文/英文
Econ /stat
防身～跆拳boxing個啲
音樂：結他/鋼琴

識：
打鼓
鋼琴
基本結他
乒乓波

想學：
煮野食
電單車（學牌，如果有人帶我出車就好）
投資
拍片剪片
如果想夾band都可以tg我㗎！

結他

想跟你學
Telegram
我識日文

想學魔術

想學魔術同西班牙文

識programming

想學
游水
日文
影相

純想操西文
英文空手道都可以教

鼓基本野應該教到
想學畫畫

識：
鋼琴（古典）（音樂學士及碩士）
古典音樂導賞
柔道（教過10年有多）
攝影

想學：
日本
任何有趣既野

有興趣請留tg聯絡

Ching pls add me

識：剪頭髮（髮型師）

想學：英文

識：
皮革
口琴
剪片(有玩過下 Youtube嘅經驗)
影相

想學：
未諗到

識 ：

有投資 所以識大部份投資理財基本知識
有養車可以交流下
滑雪
一年去8-9次旅行 旅遊都解答到你
做機場 用開公司飛旅行 可以交流埋

想學：

滑雪想再精d
日文 （因為雪季一個月去一次日本滑）
剪片 （人人都係YouTuber）
影相（永遠都學唔夠）

有興趣既話再留tg 吹下水

想學古典音樂導賞

識：
少少韓文
溝仔(諗到盡晒喇冇咩技能)

想學：
Online/digital marketing
投資
畫畫

識： 冇

想學：花式足球 滑板

ok, tg?

識：
羽毛球
壁球
網球
單車

想學：
樂理
文學
畫畫(漫畫)

識樂理

識：
唱歌（可以幫你音域提高幾度至一個八度）

想學：
煮野食（晚餐為主）

識：
中英文
其它中學野
少少AI PS 平面設計 剪片（夠整文宣）

想找人夾busking （我唱）
整甜品

另外想搵人揸機影ig 相

唔記得咗 仲有日文

夾busking 的話
當一個鐘十首歌
夾十首你諗住練幾耐先
一首歌當你練半個鐘，一周一次
都最少5個星期
你肯唔肯練先

我肯呀！
點解ching好似預左我唔肯咁嘅

好多人唔願練呀
我唔係想夾busking，純粹想拍cover擺ig都難搵人夾

我都想擺ig

可以試下先
畢竟呢排好多busker比人話

下話咩

話呢個時勢仲busking
唱某d歌又話食人血饅頭

咁都好講
呢個時勢飯都唔使食

不嬲

Btw 唔介意我彈得超麻麻結他可以諗下同我夾ig cover

識：
踩單車
游水
做gym
聆聽心事

想搵人一齊：
運動
化妝扮靚
整野食
整圖剪片
學英文

識
急救

想學
Gym
水彩

點樣一齊學英文

識：
DSE 數學
少少西班牙文
少少算命
少少功夫
少少桌球
少少擲飛鏢

想學：
越南語
福建話
溝女
拒絕人

識:
草
(好多種玩法都好熟)
想學
英文
法文
俄文
德文

想學鋼琴
想唔想學游水

識：
龍舟
少少gym

想學：
英文
樂器
游水

想學皮革 剪片 影相
Tg?

你識咩技能可以交換？

我以前都入過游隊，不過因為皮膚易敏感，好多件冇游水了。

不過你想問鋼琴或古典音樂野可TG我。

想一齊交流輔導技巧 識彈琴

運動 煮食

識：
鋼琴（八級）
樂理（五級）
初階西班牙文
寫網頁
簡單programming(python, Java, C++)
去過歐洲exchange
知好多唔同國家嘅故事

想學：
任何IT相關嘅嘢（純粹傾計都得）
西班牙文（一齊練）
唱歌（五音不全）

有興趣，tg?

對古典音樂導賞有興趣

不過本身無咩特別技能
唔介意可以add me, tg: hongkonger0575

識
畫畫
Design
Motion graphic
結他
仲有d教唔到人嘅運動例如獨木舟 泰拳

想學
基本我唔識嘅都有興趣

識：
日文
Programming (Javascript寫網頁，Swift寫IOS APP，Python玩AI)

想學：
Graphic Design
韓文
鋼琴（音樂白痴）

想學programming
識韓文

冇所謂，交流下

男

識 日韓普通話 襯衫 打扮
想學 英文

識：
programming(python, java)
羽毛球
游水

想學：
行山
吹水
其他

識得:教狗指令 服從
想學: 動物傳心

識：
攝影（街頭/菲林）

想學：
英文
投資
健身

想識朋友得唔得

留tg咪有
隔離po仲易

隔離po好難

識: 日文有N1

平時都會做下街頭健身，又未去到可以教人，不過可以一齊做

想學: 鋼琴，游水，英文

以前讀營養呢排睇返d 書同notes
想交換問我問題pick up 返，clinical 野盡量唔會答

地點觀塘
可吹以下水（真係吹水程度）
木結他、樂理、瑜珈、dse溫書、按摩

想搵人一齊自學
日文、法文、IELTS

識:
ae pr ps ai 剪片
唔係特別勁但教到基本

想學:
英文
鋼琴
拍片(自己有得閒玩下但想深啲)

ching tg?
利申都係初階西班牙文程度

想學影相 識小小投資同健身

識
急救
籃球
初級韓文
初階phy chem bio stat 代數微積分

想學
韓文
投資
煮野食

識：
急救
化妝扮靚
踩單車

想搵人一齊：
督促溫書
學日文/法文
行山

我有興趣

想學法文，你會係咩機構學？

識：
影相/執相
剪片
畫畫（素描/水彩/漫畫）
溜冰

想學/一齊做：
結他
煮嘢食
化妝
德文
跑步
行山/露營

想學日文 初級程度
識 鋼琴 8級 英文（外國讀書4年）

加我tg? @imyohoho

識 ：
踩單車
Gym
游水
化妝半桶水
聽心事

想搵人一齊：
化妝扮靚
運動
煮野食
電腦繪圖
Any interesting things

行山

98大西北巴

識：
股票知識
煮野食
結他
男士香水知識
基本襯衫
減肥
基礎籃球
基礎結他
影相+snapseed
asso上u經歷

想搵人一齊
行山
打波
做運動
做gym
吹水

想學
做gym
影相構圖
自己成長方面
英文
人際關係技巧

想識個朋友
tg:

識：
單車
結他
唱歌（學過少少）有好多好多無師自通
政政出身
識哲學
如何造幽默感

想學日文

仲有識英文

剪片 excel 都想學

識 ：
煮野食
甜品
ppt design 技巧（之前收錢幫人整）
搵唔同檔（almost 大部分英文書，小眾音樂etc）

想學：
Design (PS AI 基本色彩學）
Gym
心理學
Or anything ; )

Tg: blehyu

打漏左 想學手機攝影技巧

識:
足球
Gym
單車
小小股票知識

想學
英文
結他

借朋友AC 90後
咩都係識小小咁 周身刀冇張利:
心理學
吹水搵話題
旅行(捐窿捐罅搵食/睇景)

想學:
日文/英文
電腦嘢
design(咩design都有興趣)

吹下水都得
tg:almostgg

想學踩單車

識：
飛鏢
煮野食

學：
滑板(surfskate)
日文

識：
攀石（十年）
風帆 獨木舟（六年）
滑浪風帆
wakesurf
潛水
Rummikub

想學：
長笛
單車
影相

tg: little_ks

專長：
煮飯
投資
工作
Asso 升大學

想學：
同異性溝通
整甜品

Tg popo2047

識：
Programming (Python, PHP)
同異性相處技巧 ( 點樣長傾而唔尷尬 )
彈琴 / 睇音樂類電影
正面樂觀
急救

想學：
手語、凸字
大提琴
攝影
ig post相 風格、個人特色
護膚心得

tg:

識：
基本屋企裝修維修上所有野

學：
基本英文

Tg:
@freehongkong20192020

絲打仲教唔教人整甜品

Ok ge
但我無咩想換了

專長:
BASS:
結他
木結他
JG
EXCEL
踢波
少少剪片
少少錄音+MIXING
少少PROGRAM
少少鋼琴
少少鼓

想學:
日文

真心交換技能, 男女通殺

識：
健身(有牌)
職業技術+人際關係(非常重要一生受用)
龍舟
基礎poping dance
跑步
獨木舟
基礎泰牶
游水(有牌)
建築
基礎水電維修
裝修
photoshop
平面設計
電單車+私家車
Autocad
剪片
基礎攝影
個人進修提昇
基礎寫劇本+棟篤笑

想學：
財技投資(中級質素)
練好英文(中級質素)
練好泰牶 (中級質素)
打鼓 OR 木結他
shuttle dance
TG: @Applefare

想join
我都啱啱上完第一堂西班牙文

督促溫書+少量日文
想學化妝+急救
tg: bikachs

識
小提琴八級
結他五級
擅長足球 籃球間中玩下
短跑
少量做gym經驗
打fifa

想學
投資
咖啡/酒既研究
佛學

補充
識：
Word ,excel, power point
潛水
汽車+電單車基本維修
Ms project
同異性相處心得，脫離單身
基礎西方歷史
理科數學

開個tg仲好啦

想學整甜品 可以幫你proof read asso功課
利申絲

識
派膠
小提琴
單車
行山

想學
追女仔
社交
英文

tg@wanafung

可以教：
唱歌/結他/琴/寫歌/錄簡單demo
畫畫
中文寫作
ielts英文(除咗writing)

想學：
打鼓/整beat/進階少少嘅mixing/編曲
procreate/ai/整gif/簡單動畫
改善體能

利申住北區, 唔想出太遠...

想學map reading 游水 跑步
其他你識既 我都識😂 我有d仲考緊上去

想學柔道
我識好多運動 主要攀山涉水 可教
有興趣tg little_ks

我又冇睇重d證書 我玩左十年攀石先決定考level3🤣 你想搵返邊樣運動團火 我可以陪你玩下

我想學琴

有咩可以換啊絲打

想學ai，識結他，有busking gear

教畫畫 電繪都得

但你住北區同唔想出咁遠

你邊區？

電繪咩software?

sai2

識：
排球

想學：
鋼琴

識
媾女

想學
咩都想學（咩都唔識）

識:

乒乓球
自蛙游水
gym 健身+減肥
電結他
急救
煮野食
單車
整蛋糕

想搵人一齊玩:
獨木舟
風帆
滑浪風帆
乒乓球
足球

想學：
流利英文
西班牙文
潛水
人際關係技巧

識
游水（蛙式）
潛水 （ow)
籃球
羽毛球
單車

想學
鋼琴
英文(各方面）
日文

想搵人一齊：
行山 睇風景 露營 踩單車

識：
少量運動 泰拳 健身 游水

識：
手工皮革
拉花

想學：
影相
踩板

識：
羽毛球 游水
鋼琴 二胡
普通話 英文 韓文 少少西班牙文
基本化妝

想學/想識：
網球
個人投資理財 金融股票
做緊/做過Management consultant 既人
邏輯思維 解難能力
點樣同完全唔識既人/同事打開話題social
仲有中環返工既飯腳

專長：
1，吉他(簡易流行曲獨奏，教過身邊唔少朋友從0到學到可以看譜自彈自唱)
2，工程知識(少量機電結構，大量builders work)
3，裝修(物料選擇，估價，幫忙搵判頭，驗收)
4，中學數理化生物(7年私補經驗)
5，人際關係(強於幫獨L分析佢看唔到的缺點，例如身體姿勢語言，簡單造型，及更正錯誤愛情觀，而唔係簡單嫖客思維話有錢有女)
6，熟悉香港各livehouse
7，寫小說 (小小經驗分享，曾於高登講古台寫故事有出版社聯絡，不過拒絕左)

想學：
初級電腦編曲/混音等
saxophone
新詩寫作(比如技巧，文法等，最中意作品係戴望舒ge雨巷，想學)
香港有趣地方 (唔係千篇一律石屎森林的地方，適合拿靈感寫小說個種)
天文知識，觀星之類
歐洲史
電影史(法國新浪潮，影壇1994之類)
劇本創作入門(例如舞台劇，電影之類)

看下有無奇跡遇到師傅！

識：
古箏
Diy飾物/公仔衫
少少日文
打機
中文作文

想學：
Kalimba
結他
行山

地點岩我可以

識少少
羽毛球
單車
煮野食(少量)

想學
打扮
整頭Jer頭
襯衫
唱歌

留個tg？
想學羽毛球，鋼琴同英文
可以教你finance，邏輯同解難

識
programming python java
可以幫手寫d簡單ge programming job e.g. Web Scraping/ TelegramBot/ Web backend
打羽毛球

想學
英文 Pronunciation
投資
揾人吹水

識：
Programming(C++, Java, Python) 可以一齊練
游水
溜冰/Roller
踩單車

想學：
日文（本人n5 想揾人用日文傾/練）
TOEFL/IELTS/GRE
踩板

專長:
1.英文
2.DSE野
3.煮飯
4.甜品
5.減肥
6.運動

想學:
1.魔術
2.皮革
3.西班牙文
4.話劇

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

識
化妝
減肥
襯衫
煮野食(少量)
電影
文學
art history(大學major fine arts)

想
法文
投資
人際關係技巧
presentation skills
傾感情煩惱

想學
討論下和服/漢服
磨刀
化粧
版畫

識
刺繡
車縫裁剪
first aid
獨木舟
滑浪風帆
皮革
手鞠
織手繩

我啱啱學識扭計骰

識:
跳傘
radio comm, dropzone control
ground control(有限度)
FA
會計
企業管理
心理學（學緊）
wargame
中英文
德文（好少好少）

想學:
潛水
渣船

其實想搵人吹下水

Pm唔到

識：
英文（ielts8
咖啡（做左幾年

想學：
影相
手作（對銀黏土有興趣
傾下前途都得

同埋想學整beat （想學好耐

識：
日文（自學緊N1）
整理筆記
DSE嘢
少少急救同醫學知識

想：
提升英文能力（各方面）
N1日文
吹下水

識:
熟中史
部分歐洲史
英文 speaking 都叫做ok ，味到native
十五二十
各種飲酒Game
好鐘意睇書
都識得d心理學

想學:
Python
樂器
運動
任何有趣既野

我tg: tonylam8889

Digital marketing 我識，教我韓文
我tg user name: tonylam8889

我想學幽默感，加我
Tg: tonylam8889

識：
寫小說/故事
寫詩
拍攝
電影欣賞

想學：
鋼琴
陶瓷
畫畫

識
魔術
歡迎傾偈
心理學

想學
寫故事
人物設定
用電話攝影，拍片影相影人都可以

仲識少少結他同唱歌
教就一般般喇
如果有興趣出黎輕鬆唱下歌咁都可能add我
但不是busking ，而且係本地流行曲

吖都歡迎傾偈
鍾意傾深度話題，感情煩惱亦可

@ohhel
我男黎

識：游水（蛙式）
單車
行山
讀過下世史
小小煮野食
獨木舟
大部分賭博遊戲
填詞（識小小）

想學：籃球
結他
足球
騎馬
單手彈鋼琴或者古箏

識:
Python
Artificial intelligence
Data science
利申 ibank analyst focus on NLP

想:
日文/德文
利申 0底

識：
打鼓(初學)
少少德文
少少手語
(兩個都係今個sem先讀 淨係上咗幾堂慢慢會學得多啲)
搞爛gag

想學：
Gym
Programming
煮野食
Anything

識:
半師傅級既家居維修（水喉最熟，電冷一般，油漆泥水木工一般）

入門級數:
行山
唱歌
攝影

無乜特別想學，旨在想識下朋友，如果你屋企有咩壞左想問下人意見，我都好樂意答你既

Tg ok?

想練日文會話

識炒新股 醫藥野 日文n2但會話能力零分 信用卡優惠情報

@mankoyiu

識
-鋼琴（學咗9年 考到中間冇再考 嫌嘥時間 但需要學嘅都教到你）
-游水（自由式 蛙式）
-影相（影咗3年菲林 都係新手）
-修history

想學
-泰拳
-電結他
-日文/法文
-西哲
-任何室內裝修

巴絲都歡迎

想學倉頡踩單車 可以教彈琴
但add唔到你tg

識
腳底按摩
踩單車
游水
揸車（棍仔，巴士，貨車，電單車）
油漆
水電

想學
英文
結他
打鼓

歡迎

想學
鋼琴，亦都想搵人一齊學，希望可以互相督促
行山，一次都未行過
游水，識少少蛙式，想學好同學埋其他
電單車，想考，求意見同師傅介紹
英文，只係識d好基本野，想提升水平
街頭健身/健身，交換下意見或者一齊做

識
日文，有N1，不過未教過人，未必教得好

就算傾下計，交流下都無任歡迎

Tg:@nomorela

識
攝影
中哲(主要佛學)
水墨畫(工筆)
日文

想學
煮野食
任何巴/絲想交流文史哲或傾學術話題都歡迎交流
感恩

識:
日文
倉頡

學:
溝通技巧

識:
數學 (M0/M1/M2 5**, Master grad)
邏輯推理 (Mensa member)
長跑 (18min/5km)
唱歌
攝影
打機 (贏過線下賽,手遊世界紀錄)
踩單車
游水 (四式)
足球
行山
賭馬仔
計劃旅行

想學:
Gym
溜冰
煮野食

識
木結他、樂理
籃球、排球

想搵人一齊自學
日文、法文

95天水圍巴
想搵人一齊:
打乒乓球
練英文
學日文

識:
兩年健身經驗
基礎會計
打乒乓球
基礎小提琴

想學:
攝影
日文

有D好奇巴打你賭馬仔係用數學黎賭定話真係睇馬睇騎師

識
少少化妝 護膚
少少歷史
織頸巾
簡單煮嘢食
外國網購
做樹洞，有咩唔開心聽你呻

想學
打扮
影相
日文
或者你諗到有乜嘢可以教我

睇馬睇騎C only

識
英文（英式） 游水

想學
日文 鋼琴（以前考過級淨係識睇5線譜 流行個啲完全唔識）

但馬仔打假賽機會聽講好似仲高過足球

識
瑜伽 想組瑜伽班 識多啲人 有興趣都可以tg 我

想學
法文 係法協學完A1 想學好oral
影相

嗨 巴打
你想一齊玩既野
我都想一齊學/玩

識：
- 煮野食（做過德國餐廳，識煮risotto pasta)
- 結他 （夾band10年)

想學：
- 投資，
- 素描，
- 影相，
- 排球，
- 任何水上活動

有緣夾到tg

hi 識唔識喺Amazon網購

可以教你整手鞠波波或者好多種手工藝我都識嘅

識：
少少英文 (dse lv5左右)
少少日文
少少普通話
香港麻雀打得算幾好
同人傾計 (感情煩惱都得)
踩單車
讀asso既心得同經驗
想學：
練英文oral
速成/倉頡
ig: kabigon

tg先岩

有冇巴打想學WINDOWS FORM
前幾年讀書時學落
結果出黎做野已經

hi
你tg pm我啦 我改番依個id了

識

投資（非技術分析）
金融行業 consulting 職業發展（唔同職位做d咩 需要咩技能 點規劃）
經濟 會計 財務 statistics portfolio management（CFA level1考試內容都可以幫到手）
英文
普通話
python R VBA初階
Physics
健身
羽毛球
單車
籃球

想學

游水
健力
結他
programming進階
startup

一齊交流

英文oral
健身
投資

想練英文，識普通話，行山，畫畫等，睇你想學咩新野
Tg搵唔到你，你add我 @Rickycc

想學英文，普通話交換
Tg: Rickycc

想練英文，識倉頡
Tg: Rickycc

識:
English (native)
Cello (diploma)
Piano (basic)
Science
Psychology
Math
寵物知識

想學:
投資
投資
投資!!!!!!

@jonlin

想學英文，識素描
Tg: Rickycc

想練ielts
可以一齊練體能
Tg: Rickycc

想學英文
我可以教你素描，其他睇下大家match啲咩
Tg: Rickycc

識：
- 英文：writing dse level 5 / speaking dse level 5*
平時texting可以用英文、都可以一齊練speaking (但我係港式口音)
- 鋼琴（學左10+年，考左Trinity ATCL合格，教1-8級冇問題，但樂理完全唔得）
- DSE History （英文卷）（都係Level 5）

想學：
- 日文（而家學緊N5, 間唔中會有文法上既野唔明）
- 簡單剪片（用緊iMovie但極度新手，睇過教學片都唔明，想有人指導下）
- iPhone影食物相技巧（有foodie ig但影出黎既相唔靚）

希望可以交流下

識：

日文
少少digital mkt
麻雀
襯衫
斷捨離
9hea

想：

咖啡
行山
日文 搵人一齊練
陶瓷
哲學書
yoga
etc...

識
Asso 上 u
讀機械 同電機 雙學位
做緊機械維修 關於機械所有野都識D
數學 物理都識教
風火水電都識D
PLC都識D
新手鎖匠
有救生員牌
聽人心事 一齊分享故事

想
學多D PLC
關於BSE ME EE既野番工成日唔識想交流下
識維修/BSE呢行既人
肯無保留地傾計既人

日文咩level

N2

咁無野了我n3都未到

唔知算唔算交換技能：
想聽人分享最近睇左既書
我都可以分享下我最近睇左既書

門薩

長跑好快

聯絡方法呢

Pmpm

Perfect match
Pls hook me up

識
工筆畫
攝影（入門）
文學

想學
意筆
藝術理論

或其他文史哲討論

96巴
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
黎緊想學Yoga 影相 剪片 西班牙文
歡迎巴絲得閒吹下水/一齊玩下活動

識
同狗狗玩

想學
同狗狗玩
特別係貴婦

@pepepetg

識/興趣：
行山
游水
鋼琴
菲林
書（哲學/政治/文學）
mla 台灣band

想學：
法文
電結他
裝修（三行/機電）
踩單車
泰拳
做gym

識
樂理
木結他

換
Keyboard 伴奏
日文/法文，解答/一齊自學

觀塘區

識
gym

想
搵人一齊做gym (Snap fitness)
煮野食

@tomlau123

讀緊u 想搵人一齊早睡早起 同互相督促讀書
tg: cloudbb

識： 全部都識少少唔精
想學：CSS HTML JS

tg？

識:
煮野食 (中西日韓泰+甜品)
鋼琴
長笛
插花
整永生花
煮咖啡

想學：
投資(美股)
哲學
商業用英文& law
影相
潛水
調酒

乜鳩都唔識點換

識
跳舞
煮啲家常便飯
少少西班牙文同日文

學
咩都想學
想搵人一齊學西班牙文 英文
自由式 蝶式

Hi 可教調酒
Tg ?

一齊研究下?

識:
影相(菲林/數碼)
公路單車
行山
露營
手沖咖啡
中文寫作/文學

想學:
PS
剪片
拉花
急救
調酒

識
急救
半桶水小提琴

想學
鋼琴
Nursing

識：
茶道（中式果種）
中史底
小小哲學（偏中哲、美學唔好問我）

想學：
剪片
財經嘢（投資、經濟學都得）

唔記得咗，識普通話，完全裸考有二乙

識:
股票入門（簡單技術分析,基本面,型態）
周圍搵野食
拉花

想學:
日文
煮野食
兩性關係&女方諗法
襯衫

其實就算無野可以教我都唔介意, 當識多個朋友

識
韓文
乒乓球

想學
跳Kpop舞

識：
中文
歷史
政治
文學
日本文化
辯論（大學辯論隊）

想學：
鋼琴
日文
素描

可互相交流文學、政治、歷史、書
留tg

識：
中學數理
土木工程野
基本經濟、投資
略懂Python

想學：
Database野
最近整緊股市+data analyse，有興趣可以一齊討論下

唔記得留tg添，@ivan1028

識:
滑雪(紅線)

想學:
時間管理
人際關係
對自己既商業訓練
追女仔技巧

識
Programming e.g. Java, Web
小小日文(N5)

想學
打鼓
影相

咩都唔識但想學有好多

想學：
英文
剪片
踩滑板

有無人想同我一齊努力學 多啲人學有動力啲

識
做樹窿
畫畫
少少影相

想
產品攝影
畫畫（工筆畫）
睇畫

識
英國留學資訊
英國學車資訊
英國住屋資訊
國際政治(交流)
好小量法文
小量小提琴
踩單車
小小做gym嘅野
小量拍片影相
書(西方現代政治)
煮飯

學
剪片
睇你教咩

可以改善下香港人嘅英文發音，帶你了解下英式口音

識
Gym 知識/ fitness知識
Trx training
減肥 nutrition
籃球training

想學
Web development
股票投資

96巴
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
黎緊想學Yoga 影相 剪片 西班牙文
歡迎得閒吹下水/交流下

識:
鋼琴(演奏級)
煮中餐/西餐/甜品
化妝

想學:
打排球
股票
AI/ photoshop

想學煮藝 留tg?

96巴
平時中意睇netflix 財經 彈結他 做gym
黎緊想學Yoga 影相 剪片 西班牙文
歡迎得閒吹下水

專長：
游水
潛水 (O仔A仔)
排球

想學：
鋼琴
網球
煮野食

Telegram:

可摸以+埋我

想學鋼琴 可以教你股票同簡單ps同ai
留tg

識：
日文n1
唱歌 （跟過一個幾出名既老師兩三年 唔可以叫專業

想學

木結他 （自彈自唱
畫畫
英文 （ 廢到仆街

專長：
武術
少量法文
廚藝(YouTube派)
健身

想學：
任何武術, 有料到果隻
法文
廚藝
烘焙
autocad
matlab

想學踩板

識:
煮野食(唔算話好叻
整甜品
小小塔羅

想學:
踩滑板
結他

想學投資

仲想學埋韓文

我都想學英文

識得：拳擊 泰拳 健身 少少巴柔
打開話匣子

想學：photoshop 剪片 滑浪

想學photoshop 剪片
可以交流下點吹水既
自問都叫做吹得

識：
投資（有炒股炒期）
健身

想學：
英文惡補

識：
鋼琴（不包advance 樂理）
急救
中等程度醫療知識 (藥類/解剖學比較熟）

想學
Gym & 體能 (有底子 想操勁啲）
畫畫 （任何傳統種類 特別想學油畫）
網球

識：
煮飯（煎牛扒，炒飯，雞翼，壽喜燒.......)
普通話
英文
化妝護膚
踩單車
揸車（無車）

想學：
攝影
日文
結他
畫畫

Tg:heehaa

識
programming basic logic, syntax (java, c#, c++, javascript)
寫 web
數
gym (自學9操左1年)

想學
攝影 （想影海）
煮飯
品酒
投資

識
魔術 (close up)+少量cardistry
踢波（中場/翼心得）
批判思考/思方學
想練英文都可以揾我

想學
木結 (自己本身有 )
健身

tg: friedriceking2020

識越南文，越文iELTs6.0
有興趣telegram

Tgtg

識
煮野食
急救 護理知識
Plan行程

想學
韓文
結他

識:
游水
潛水
結他

想學:
練好英文
減肥

識：
普通話（本身native, 識過台妹兩年，依家口音似國語）
福建話（似台語，去台灣全台語溝通冇難度）
射箭（中級射手，教新手冇乜問題）
桌球（依家一路玩開，可以教下基本嘢，當然好多時你上網睇都學到，可以閒時一齊玩，一齊研究都得）

想學：
滾軸溜冰（未開始學，最近想係香港滾軸溜冰總會學，但未開番。 當一齊玩，教下我，請你食餐飯都冇乜所謂）

小提琴（完全0音樂底子,如果有人有興趣教，可以俾學費）

我啲技能好似好廢 有興趣教我都可以pm

識教：
-First aid
-藥劑（專業）
-醫學知識
-美容產品化學成分分析
-男士打扮（健身 gel頭 襯衫 西裝 皮鞋）
-兩性相處心理學 （年輕）（pick up line 舉止談吐. 合理幽默. Long term relationship) 香港. ABC. 台灣. 新加坡
-Basic command of spanish
-大學/jupas non jupas interview / 見工/獎學金面試技巧
-考車牌
-正向激勵
-寫文案 （醫藥廣告） 及相關法律知識
-寫作 /中英作文 / 故事 / 傳記
-博學通才 （閱讀. 心理學書. 冷知識. 進化論biology. 神秘學. 世界歷史.香港中史）

想學：
英文 外國accent
醫院/大學職場技巧
游水 （學極都唔識）
唱K (五音不全）
飲酒知識 / 酒game

交流:
港股 美股
中產人士生活
USMLE /各地醫生執業試
YouTube channel /IG page 經營
醫學career
養寵物

睇下遇唔遇到師傅

User not exist
Pm me

可以教你英文

專業人士想學英文oral accent
英文底好 DSE 5**
識地道中文 /espanol

Hi
可交流中文

可以教 新手結他 ps 剪片 襯衫
想學 踩板 琴

菲林 攝影都可以教
想學埋電影分析個啲

師兄你有冇射箭教練牌
我想問難唔難考 我見租場要有牌先比租

路過

想學畫畫
可交換8
@chocolatedo

想學鋼琴啊
但係教唔到你想學既野...有興趣一齊學西班牙文
Tg:chocolatedo

Tg:chocolatedo

識：photoshop
AI
In design
AutoCad Sketchup
水彩 油畫 素描 木顏色

想學：Ukulele 輕鬆玩既

希望可以搵到巴絲交換 thx

Pm me

想想畫畫，可以教ukulele
住北區

想學點樣有效咁自學英文
或者你每日比啲目標我完成

我識徒手健身，即係自身體重健身

有興趣可以留個tg比我

識：
英文（大學讀翻譯）
到N1程度既日文（N1，但唔太talk得）
基本翻譯
普通話

想學：
砌機
煮西餐
其他都可能得

Tg:

其實習慣自己嘅興趣係YouTube睇英文channel就ok。例如講有咩新game，最快最新一定係外國channel。慣咗啲語法，就算唔係全部字都識都會明九成。之後擴闊聽啲學術少少，趣味哲學、政治懶人包之類，都係依自己興趣就ok。聽慣咗明英文點work之後，睇都唔會有咩困難。我覺得語文一定係生活入面有用先吸收到。寫就真係要跟老師比人執下。

利申除咗writing, Ielts其他卷８以上，考之前冇準備過。

識：
少少結他（仲上堂學緊）
象棋（今時今日仲有無人玩）
識少少日文：接近N5 如果係好基本既都教到你
識少少影相
J pop 文化（如果唔想淨係聽女團akb 動漫 可以帶你拓展下其他日文歌）

想學：
影相 而家卡咗係樽頸想搵人指導下
跑步 一直上唔到目標速度想搵人一齊練
結他 想搵人夾下樂器

識:

彈鋼琴 (我major)

想學:

基本既煮野食

識
日文（n1)

想學
結他（完全0底子，結他都無）

識:
任何同it /programming/電腦有關既野 (CS major)
基本剪片
基本英文(ielts reading同listening有9)

想學/一齊學
鋼琴(自學緊)
Gym
英文oral(想練好啲)
其他語言
踩板
傾下計都得

少少日文，冷讀法(心理)
想學攝影, 投資( 港股, 美股, option) ig shop, 英文

Wind 即係咩
運動想請教

日文

識：
- 英文dse writing 5** oral 5**
- Psychotherapy (基本既Cognitive behaviour therapy, 身心靈model, satir model etc)
- 基本輔導技巧
- 焦慮自我急救法
- interview 技巧

想學：
- 催眠
- 英文ielts reading listening 9
- other psychotherapy models
- art therapy
-另搵社工朋友仔

巴打ok？識少少日文，想學畫畫
tg: hkckk

想學埋cello!

鋼琴八級
都有做下gym 傾下計？

識
可以教中級程度電結他

想學/學緊
岩岩學緊踩板
日文（之前學過應該有n5/n4程度）但有段時間冇學想學好返佢

自學好快冇動力sosad

識
羊毛羶公仔
素描
programming
少少CBT
塔羅

想學/學緊
琴 (簡單歌就得)
日文 (自己睇新標日去到動詞5段變化)
傾下計出黎食好野

識：
羽毛球(耐冇練但有基本功)
排球
踩單車
鋼琴
日文(N4左右)
一人食譜
Ice breaking (for team/個人都得)

想學：
結他
AI (design)
AE (motion graphics)
Excel (想搵formula expert)
插花(主要想學配搭)
踩板(識行唔識花式)

想搵大西北同伴一齊打波(有冇羽毛球L) /學野

識：木結他
想學：photoshop

識：web programming (react.js java html css spring oracleSQL)

想學
鋼琴
Bass

識
減肥 半年 85kg->75kg
做下gym 飲食控制

想學
實戰打交
眼神制敵

利伸 非gay

識
少少基礎programming
少少游水（蛙式 浮）
少少影相
少少執相
少少溜冰

想學
少少木吉
少少彈琴
少少唱歌
英文

吹下水都可以

眼神制敵LM跟大師學野

識
游水
溜冰（Roller都得）
Programming
倉頡
少少日文（五十音 幼稚園lvl Grammar）

想學
日文（aim 流利溝通）
英文（aim ielts all bands 7）
海外升學
ML
踩板

tg：

有冇tg？
識AutoCAD

有冇tg？
同住北區

加多樣想學影相。tg：winterjai

@CKorn 未考完試未得閒學.....

專長：
行山、露營 (二級山藝)
行路 (最遠青衣<->將軍澳)
一齊分享生活經歷

想學：
睇巴絲你識咩

識少少打鼓，想學下點用ps整靚仔筆記

巴打有興趣可以pm我

發現冇乜野識...
識少少打扮
煮野食（甜品）
吃喝玩樂

想學琴
做gym（搵人一齊減肥）

識：
。香港本地生態 帶你遊山玩水睇動物都得
影下生態都得（不過唔太叻，比唔上好多人）
。入門動物分類學
。煮嘢食：甜品，蛋糕，中西菜都有啲研究
。整水草魚缸：由開缸到保養
。砌電腦
。獨木鳩
。有緣嘅中學朋友 可以免費補習
。釣魚
。打機（各種 一齊玩都得）

好想學：
programming : python (research use)

室內設計

做尖 操體能

跳舞contemp

想學番小提琴

潛水 （有O仔 ，想搵潛伴）

有效率地睇research paper

唔一定要雙向 ，只係我教你都得 ，唔好厭我長氣就得

暫時咁多 驚講太多自爆
TG：

識:
游水
踢波
gym
排球

想學:
西班牙文
唔同嘅運動(除左籃球)

另外吹下水都得

識：遊水 (有教練牌）
想學：英文

利申：紅巴

識：
游水/潛水
計日出日落/月出月落時間 唔睇指南針知道方向
英式桌球 (基本)
少少反跟蹤技巧

想學：
睇你識咩

識
影相
彈結他

想學
踩長板(平花，練到shuvit已經卡左關)

TG:

識：
剪片（premiere pro)
After effects (識少少）
結他（自彈自唱，fingerstyle都識啲）
睇波（NBA)
中史（拎過5*）

想學：
UX/UI design
Illustrator graphic design
攝影
沖咖啡
日文

歡迎隨時交流，無聊吹下水都得：

想學葡文
無野叻 但扮靚襯衫最拿手
好冷門 未必交換到

識：
打鼓
彈結他
游水
打籃球羽毛球手球etc

想學
日文基本班
投資知識（股票，etf, bonds, fx, etc.)

想學埋彈琴

識：
工程知識
踩單車
釣魚
Gym

想學：
英文
營運網店

或者有咩你叻都可以教 發覺自己好小野識

ice skating 咩程度，想識hockey急煞

英文海外升學踩板可能幫到

識:
ai/ps/lr/id/3d video editting softwares
畫畫（唔計油畫acrylic)
山水畫
影相
design(除左fashion)
單車
英文oral
煮野食

想識：
gym
ollie，bowl pumping
溜冰勁啲/hockey
游水勁啲
煮野食（chef level)
德文
電結
kayak
keyboard

lm
以前學鋼琴
煮野食中日越泰葡意都各自至少有幾味識 一定meet到基本煮野食

識：
Rugby
煮野食（辣）
Gym
遊水（蛙式）
9up

想學：
結他
魔術
一齊減肥👍🏿

想學少少樂理野 讀緊design 有冇興趣留TG 講兩句

獨木鳩

想學葡文加一

design換琴

識：
Rugby
煮野食（辣）
Gym
遊水（蛙式）
9up
自衛術
踩單車

想學：
結他
魔術
一齊減肥
攝影
襯衫

TG左巴打 想gym換 design

水上運動/煮野食換潛水

識:
投資 (唔係投機)
英文
數學

揾志同道合:
睇書(中英文,非小說類)
學阿拉伯文（Stadard/ Egyptian)
寫wiki

想學:
食得健康+教我做運動
阿拉伯文(Stadard/ Egyptian)
美國文化 (唔好同我講皮毛,書本上睇到嘅嘢)

tg: temporaryname

Standard

煮野食／水上運動換潛水

Bro識唔識樂理野？ 想學 有冇tg加

commiebusters

我想學
攀石
獨木舟
風帆
滑浪風帆
行山(map reading)
急救

巴打有咩想學

我識：
ai/ps/lr/id/3d video editting softwares
畫畫（唔計油畫acrylic)
山水畫
影相
design(除左fashion)
單車
英文oral
煮野食
滑浪溜冰踩板basics

有咩想學同我講，我地可以一日內行山再攀石再踩板衝落山玩獨木舟再風帆再滑浪風帆再滑浪，整傷就急救

但想問你點攞隻風帆/滑浪風帆過來？除非你自己有，否則要去康記租

識
結他 (基本按chord, picking)
網球
籃球

想學
autocad
烹調 (西 / 日式)
日文 (基本聽講讀 is ok)

好平凡

一日做晒
攀石再踩板衝落山玩獨木舟再風帆再滑浪風帆再滑浪，急救
呢個應該係軍訓/地獄團黎，以我現在既體能可以入得醫院

我黎緊都未必有得玩，日頭返工夜晚讀書
不過你可以照留個TG， 我搵你~

可以教投資
想換英文同琴
留個tg?

我諗係人都入院 唔好認真

@commiebusters

識：
教潛水
教游水
GYM

想學：
結他
英文IELTS 7 分
拼音打字

魔術有教過人
結他識小小
想學自衛加做gym

我想學 襯衫

美股投資都可以教下

識:
影相
執相
産品攝影
Ai
Photoshop

想學:
健身
Motion Graphic

識
做gym
中文
英文

想學
投資
電腦寫programme

會：
行山（行險線探險，二級山藝但唔識map reading）
游水（拯溺meet到最低門檻）
做gym（想考個教練牌，唔大隻）
獨木舟（學過少少）
睇書（搵啲社科哲學書睇，但睇書好慢）
講嘢（鳩噏冇乜營養）

咩都想學 投資 電腦skills 想周圍八卦見識
咩都唔識

鋼琴換影相ok?

劍擊 騎馬

有咩想學 除左個3樣